有線 香港確診首宗新武漢肺炎

殺到黎

藍絲唔好戴口罩呀相信黨

一早到咗啦。。。

尊重兩制，喜迎肺炎

多謝黨

QEH 佐敦 油麻地

警署有部門醫武漢肺炎

青山派千祈唔好醫

達爾文選擇算

好野 一齊陷家剷

【香港首確診】新年和你SHOP防疫版！和你CLEAN！

Wars is finally came

年廿八終於抵港

link??!!

攬炒派出動

青山派終於可以享受肺炎了

佢地千祈唔好醫呀！

吐啖

係啲廢青造謠生事唯恐天下不亂, 唔好中計學廢青蒙面呀

咪係 班暴徒廢青極醜惡

放火燒鳩咗個濕鳩高鐵站佢

引到班狗守站，中左招惹到狗屋周圍都係就好笑

支那有乜可能唔送大禮呢

香港人！戴罩！